洗版煩膠會員 邊伯賢良淑德已開新AC 為果斷馬克段宜恩

果斷馬克段宜恩
#240447

Blocked User - 果斷馬克段宜恩

你咪一鳩樣 扮哂野

娛樂台我淨係伏牙喪
你班友咪狗咬狗啦

動物台互撐

會員Nancy.Yeji老公
#171598=樓主分身

認同

你地個咪打情罵悄啦

賓狗DLLM

我會理性討論喎
邊狗會咩屌佢

唔好打情罵俏ok？

我是娛樂台日區過街老鼠

收撚皮啦
同時出現同時消失
新POST住出黎留言
重要狂黑EXO

轉過黎支持KPOP

咁你當我係邊狗善良既一面咪得

佢一係邊狗一係就扮邊狗想上位但係更低質版

點睇都佢低質d

好撚慘

邊狗條on9害人害物

請邊🐕唔好再抄我

個名好柒

關你撚事

邊🐕都係抄鳩我 上位

Both of you are on9 jai

威啦威啦

賓jai好波

即係認ac啦

你其實係咪好悶
成日自己同自己講嘢
網絡都要咁

成日po momo lomas 蘭西果個巴打再有冇開新ac

Momoland

邊狗咪又係樓主分身

多謝提醒

老公做乜唔理我

愚樂台太多煩膠

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

得你咁留意佢

邊個係你老公呀

邊豬

冇錯我就係邊狗新ac

唔好嬲啦

錫啖

邊邊同導導幾時結婚

邊狗我架

因為樓主系佢老死

我想同你結婚

屌你老母

樓主同佢班小伙伴全部都弱弱地智架啦....
咩賓狗 邊狗 MML狗 全部都係精神有問題果D....

我愛你

喂我呢

真...... 駁唔到

抹黑?

想做愛?

你唔係弱智?

下 我考慮下

精神病≠弱智
我雖然係有少少弱智 但係冇精神病

sorry....誤會左你...

因為你有神經弱智病